msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: tuning/partials/tuning.html:44
msgid "** Upgrade Forced For This Track"
msgstr "** 在这条赛道强制使用该升级"

#: tuning/controllers/TuningEditorCtrl.js:70
msgid "Alpha"
msgstr "透明"

#: tuning/controllers/TuningEditorCtrl.js:71
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: tuning/controllers/TuningEditorCtrl.js:74
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: tuning/partials/tuning.html:89
msgid "Car description"
msgstr "车辆描述"

#: tuning/partials/tuning.html:95
msgid "Car number"
msgstr "车号"

#: tuning/controllers/TuningCtrl.js:105
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: tuning/partials/tuning.html:68
msgid "Create Skin Dir"
msgstr "创建涂装文件夹"

#: tuning/partials/tuning.html:106 tuning/partials/tuning.html:75
msgid "Create team car"
msgstr "创建车辆"

#: tuning/controllers/TuningCtrl.js:204
msgid "Creating team car, please wait."
msgstr "创建车辆中，请稍候。"

#: tuning/partials/tuning.html:31
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: tuning/partials/tuning.html:77
msgid "Driver name"
msgstr "车手名"

#: tuning/controllers/TuningCtrl.js:106
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: tuning/controllers/TuningEditorCtrl.js:78
msgid "Editing the livery is not supported for this car."
msgstr "该车辆不支持自定义涂装。"

#: tuning/partials/tuning.html:25
msgid "Force setup"
msgstr "强制设置"

#: tuning/controllers/TuningEditorCtrl.js:73
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: tuning/controllers/TuningCtrl.js:210
msgid "Invalid car details."
msgstr "无效车辆信息。"

#: tuning/partials/tuning.html:126
msgid "Livery materials"
msgstr "涂装材质"

#: tuning/partials/tuning.html:71
msgid "Loose skin directory"
msgstr "涂装文件夹"

#: tuning/components/metallicflakeadjuster/partials/metallicflakeadjuster.html:2
msgid "Metallic flake strength"
msgstr "金属亮片强度"

#: tuning/controllers/TuningCtrl.js:228
msgid "None selected"
msgstr "未选择"

#: tuning/controllers/TuningEditorCtrl.js:79
msgid "Please reload the page."
msgstr "请重新载入页面。"

#: tuning/controllers/TuningEditorCtrl.js:72
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: tuning/partials/tuning.html:65
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: tuning/partials/tuning.html:28
msgid "Reset setup"
msgstr "重置设置"

#: tuning/partials/tuning.html:52
msgid "Skin"
msgstr "涂装"

#: tuning/partials/tuning.html:50
msgid "Skins"
msgstr "涂装"

#: tuning/controllers/TuningCtrl.js:208
msgid "Team car created."
msgstr "车辆创建完成。"

#: tuning/partials/tuning.html:83
msgid "Team name"
msgstr "车队名"

#: tuning/services/TuningService.js:32
msgid ""
"This is a standard class package which is used by AIs. It is also used in "
"multiplayer if the server has set fixed upgrades."
msgstr ""
"这是会被AI默认使用的升级。也会在联机比赛中使用，如果该服务器打开了锁定升"
"级。"

#: tuning/partials/tuning.html:116
msgid ""
"To create a team car, please create the skin dir and select a skin first."
msgstr "在创建车辆前，请先创建涂装文件夹并且选择一个涂装。"

#: tuning/controllers/TuningCtrl.js:104
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: tuning/controllers/TuningEditorCtrl.js:75
msgid "White"
msgstr "白色"
